這不是自殺 不是意外 是謀殺

被暴政奪命

兇手是誰？
這是誰都知道
這是誰都控訴
但仍能逍遙法外的屠手

A murder from “mother”

究竟呢個令人冇生存希望既環境
係邊個一手一腳建設出黎？

或者對某一少眾而言 係天堂
但無疑 對本來應是天堂之人而言
這是十八又十八層的地獄

推，警察有咩權唔畀議員入場

佢係俾人逼死架 屌你老母柒婆

人殺人 該償命
暴政殺人呢？

A murder so called herself mother

請廣傳upvote share推上國際關注

淋病，你既然講到香港人係你啲仔女，你既然堅持要為潘小姐家人討公道
宜家人地個仔因爲你嘅暴政被害死，請問你點樣面對香港人
已經唔會再叫你下台，你條八婆會生癌死，家人會一個一個離你而去，你未來廿年會遭天遣，立貼傳照！

為條柒婆死 好唔抵

生癌死唔去比較好

不如改禮賓府做終點